【劉細良：港交所成為中共的春袋】

中共實際採取百年雪恥的民族主義意識來治國：先透過抗美援朝扮順從蘇聯博取物質支援，直至吸乾蘇聯科技後便反面，改換宿主，後透過國退民進扮支持美國自由經濟博取經濟發展機會，並且利用美國退休金對中國債券的投資資助其發展偷回去的美國科技輾轉對付美國。結果，中共自2012年習近平上台起原形畢露，表明要在聯合國及南海港台政治上挑戰美國的霸主地位。

美國昔日透過炸油管、抑國債及壓油價斷絕蘇聯的外匯收入，再誘蘇聯加入軍備競賽促使蘇聯破產解體。美國今日透過揸緊中國在美國上市公司的要求已經可以收窄中國企業集資渠道，另外只要禁止美國退休金買中國國債便可切斷中國軍事科研資金來源。因此，香港交易所將對中國企業集資越來越重要。

駱惠寧是推送中條例的中紀委趙樂際的戰友，現在成為習近平的欽差大臣，負責即時直接匯報最新情況並且迅速反應，以保中共收集外匯能力。

中美第二階段貿易協議涉及市場開放，有利中國經濟發展，不利中共政權。因此，估計中共為保江山，將與中國攬炒，導致中國經濟嚴重衰退，最後觸發全國人民血腥起義，爭取民主自由，推翻中共暴政。

掌管歷史的主，願你帶領美國早日落實圍堵中共集資渠道，嚴格執行上市公司規定，禁止美國退休金投資中國國債及軍事科技企業，興起不同的黑天鵝事件，促使中國經濟嚴重崩潰，好讓全民起來如水般的抗爭，帶領中國改朝換代，成立真正民主政體。[/b]

push

一個公開秘密

係呀，所以咪插晒自己人入去囉，唔會再有真．香港人做到港交所主席架啦，係中環返工係ibank big4返工既人自己睇路啦，你係香港人你就唔夠根正苗紅，中國需要香港呢個春袋，但唔洗要香港人呢啲多餘既精子。人地一早就想夢遺射撚死你地啦。